復活絕種生物要咩條件

前兩日睇到個post話恐龍係咪真係存在過
如果要證明曾經存在最好既方法就係直表復活佢地
得化石既情況下又有無可能做到

早幾年好似話201X年定2020年會復活到第一隻長毛象 到最後唔知係咪無左件事 聲都唔聲下

國土錬成陣

傷疤男

如果要證明曾經存在最好既方法就係直接復活佢地
你講緊乜柒

條友個post係咁話恐龍係假 咁要證明比條友睇咪復活比佢睇

最起碼要知道完整DNA先

賢者之石

穢土轉生

一隻蚊

Dna

紙同筆

搵再生師？

即係得化石係唔會有可能復活到生物

一係就要有嗰種生物嘅完整細胞核，恐龍化石上面能仲有 ，一係就要知道嗰種生物嘅基因，再拎而家現存類似基因嘅生物改造成嗰種絕種生物嘅基因令佢「復活」。

除非而家仲有同恐龍基因類似嘅生物/有恐龍完整基因，如果唔係應該冇可能復活到佢。

利申：鳩噏

小強 四腳蛇 雀仔算唔算

睇電影上左腦？

大撚把依d傻閪，就好似地平說咁，依家仲成大班傻閪話地球係平既，佢地唔親眼見到都唔會心息，唔通送晒班仆街上宇宙咩，不過真係得就好，送晒上去做太空垃圾

btw 恐龍連皮化石

Sauce

侏羅紀公園

復活 比埋人類智商

冇近親種，同埋唔可以冇中生有，

有佢細胞，要復活佢都要用近親種令佢受精，

再誕生！

搵恐龍傳心師

多啦a夢塊時間布

好似祈禱就得
耶穌都係咁